[得罪講句] 投資知識 睇書已經學唔到 全部過時

依家上youtube睇下邊隻3d printing，基因技術，太空科技
搵下幾個號碼/英文字母
都好過你去誠品睇十本書

無錯

真,賺左3皮,但無乜睇經濟書

真, 是但買隻都賺幾十萬, 洗咩讀書

真 FG都70K 唔係好洗投資都得

尋日見到有條女係誠品睇緊D新手投資書,
講成交量 , 我都想走去叫佢唔好睇,

有冇拎埋電話？

我都想不過我投資又唔係勁

認真 隻隻股啲基本面分析youtube都有人幫你做晒 真係唔使自己睇

你比個youtuber名佢咪得

次次牛市尾聲都會有呢類post

價值投資無用...
睇基本面無用...
分析無用...
睇書無用...

細聲D
冇人輸邊有人贏

睇左幾十本書 依家賺緊七位數

睇咩書咁勁

咁你個倉入面有咩

我都只不過七年以來 平均每年賺到25%姐
呢個成績屎到爆 比人笑到反艇 所以唔使學我睇咁多書

我揸緊chek 琴晚一晚都29%

咁你勁d 我d資質差先要睇書